Dans cet immense lieu, les allées sont ornées d'étagères débordantes de nourritures exotiques et d'objets de maison, tous aux nuances pastel, avec une promotion en cours sur le "Bio-nectar Xolur ", une boisson sucrée tirée de la flore locale aux propriétés revitalisantes.
